點解香港觀眾咁鍾意拍手？

由哥哥時代嗌到陳奕迅。測試歌手會唔會甩beat?

有人打beat 就費事佢自己一個會尷尬
就一齊拍

死基佬

拍手一定甩beat 慢半拍好痛苦

係咪好紅個啲先會咁拍

不嬲都係咁